# Team 1 
Er zijn meerdere klachten over de web-site [verander_deze_URL_naar_de_gitlabpages_pagina](https://quintgroup.gitlab.io/cicd-hands-on-nl), naast het gedateerde uiterlijk staan er wat spelfouten in de tekst van de pagina quintlabs.nl, geef in het issue aan welke spelfouten jij ziet:
1. Open een issue, en geef aan welke wijziging jullie team voorstelt qua spelling (uiterlijk wordt aangepast door ander team).
2. Bij assignee selecteer je je naam, 
3. bij Milestone selecteer je "1996 called..."
4. de rest kan je leeg laten..
5. Kijk even rond hoe je issue in de lijst staat (List in Issue menu aan linker zijde), kijk rond hoe de boards er uitzien en kijk bij de milestones welke al gedefinieerd zijn..
6. In de tussentijd krijg je antwoord op je issue en kan verder met opdracht 1.2
